泰國鄉村版「BLACKPINK」超神COVER網友狂讚！

椰子殼假髮、灑麵粉、農車上RAP...泰國鄉村版「BLACKPINK」超神COVER網友狂讚！

韓國大勢女團「BLACKPINK 」以一首〈DDU-DU DDU-DU（〉人氣暴漲，不但街頭巷尾都聽得
到這首中毒性超高的歌曲，各國民間高手們都搶著拍攝「COVER版」，就算已經回歸兩個多
月了熱度依舊不減！MV裡的華麗的場景、時髦的造型、霸氣的舞蹈動作以及獨特大膽的道
具…能夠完美複製絕對需要下苦功（跟資金雄厚？XD），近日就有四個平均年齡只有7到10
歲的女孩，不走重金打造路線！把這首MV用「泰國鄉村日常」低成本神重現啦！（小妹妹
們超狂rrrr）

先讓我們複習一下原版MV！

史上最強「泰國鄉村版」來啦！

「COVER版」MV把場景轉換成鄉村景色，連開場舞蹈動作都努力複製，第一幕，泰國女孩
把耳環用曬衣夾代替、皇冠變成浴帽，成員Jennie懷中的耳廓狐也變成了「菲比小精靈」
！Lisa手上的彩色鸚鵡居然改成用蟹類代替，成員ROSÉ以女神造型亮相的橋段，泰國女
孩也把頭飾改成探照燈、白紗也改成了「漁網」（笑）

經典RAP部分也神來一筆，Jennie躺在鑽石坦克上變成「農車」上RAP了！（整個很接地氣
XD）粉紅短髮的Jisoo也被COVER成頂著「椰子殼」霸氣走台步，連旁邊排成兩列用手機拍
照的保鑣臨演（？）都原汁原味重現，只是變成鄉村小朋友的版本，手機也改用舊型手機
，不論道具、場景都超用心，甚至連韓文歌詞對嘴型、眼神都超到位啊！這支「史上最狂
COVER版」MV才釋出短短幾天，點閱率就即將破40萬了！也被韓媒注意到瘋狂報導呢～（
網友都狂讚剪輯太神啦！）

完整版COVER影片底加！！！

唔係好明點解要搵咁細個o靚妹拍...................

THEY ARE BLINK

泰國之光

秦妹
狗也不屌

依個先係原版

yg應該出錢請佢地同blackpink表演一次 有noise又有助公關

YG玩高貴路線